工聯會有無開班教整特制菠蘿？

去信工聯會有無得諗
利申想整生炒骨同咕嚕肉

雖然成日笑鳩佢地，不過真係識整個班唔係走曬就死撚曬，要創一番事業都難

好奇點解港英會俾佢地喺到 點解唔好似港共取締民族黨咁收佢地皮

豬肉成都話想攬炒